艾達臣：尋晚哥狗鬧得我好岩！

我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住地球轉

?

佢on9

傳俾沙拿射最on9